不散！

唔好走呀

一定不散

【廣傳】拒絕大台，拒絕糾察，拒絕割蓆，拒絕篤灰。。
溫和派被政府利用打壓激進派。

兄弟爬山各自努力

不割席不督灰不譴責係基本！！！

大台話行完散水

大難臨頭各自散水

仲之就不散

散

叫民陣自己走先

屌你老母

走都要俾人屌老母

入夜先係真正考驗，深夜／清晨輪替記住小心。

不散！

。

罷工未